塵巴Trade plan分享: 恆指HSI (2)

好多巴打食左糊，但其實個trade plan未完，止賺定係24900，止蝕維持係開倉價23450

lm

Lm

lm支持！

收到 塵巴 目標價再撈

留名支持塵巴

早d 訓啦奈b

支持

食埋宵夜先

留名！

留名支持塵巴順道想請教塵巴點睇今日果500點

收到

支持！

新po留名支持

有新po就好

新POST再支持

客觀效果係令249上面嘅liquidity增加，若果再上返去249上面嘅話，利用呢個位造假突破調頭嘅機會大左，所以止賺保守啲唔上望259。

thx 塵巴

lm
支持塵巴

留明

lmmm

LM

lm學野

支持塵巴

升返上去

支持，都唔知咁心急做乜，講明249先止賺

明白哂thx塵巴

上星期咁樣扯上247，之後再咁樣跌500落嚟，定力少啲都會被震走，驚都正常嘅。

好多人仲未食的，聽你話跟返 trade plan

Gchi LM

真係唔穿240
等緊再入

會唔會再Chok 多一次
先再上？

塵巴真係好好人
好後悔無好好學習就上路交學費比市場
搞到無左一半先跟塵巴學野

下星期可能落返去240先

Jung巴何以見得呢

240係好大嘅支持
但數浪嘅話，之前嘅24808可能已經係一個浪頂，落返嚟可能要試支持242,240

加埋美股星期五最尾咁插落去，聽日低開真係唔出奇，希望唔好成真

跟塵巴坐穩等249

期指高開

上次都上到248今日咁高開高走應該聽日就差唔多開到249開心子

24650上面阻力巨大
結果難料

冇諗到中午都過唔到就玩跳水

所以一直都覺得擔心升完今朝呢一下, 仲會唔會有多一下升勢

朝早食左胡
247平倉

簡迪巴今次咁快食

等住筆搞第二壇野
無計

咁快又有大搞作

我都想投降
真心累

248至250阻力比想像中大
簡迪巴247止賺有佢既道理

我都覺但可唔可以考慮成一但突破247後面就有大遍青青草原口呢

突破247後面, 11月選舉後可以升得好急
但之前會唔會跌多一野再上, 真係高度懷疑

J巴你指係掃返落去220唔會掛

而且大戶選前寧願兩邊lock住收premium, 唔會亂咁打穿阻力
睇今日都係窄幅range trade

唔會啦... 242,240 呢D必守
壓彈弓最多都係236就上

咁就只能係圈內搵食啦咁都好啲起碼可以有數計

靚走

所以更加要跌落去拎返今朝急升個zone liquid

真即日來回好撚正睇到人都精神哂

都回左成250點

拎完個zone liquid 會升返上去就係呢
最怕唔係

有心唔怕遲，比心機！

今日，大戶short call後移至25000至25200

UPDATE: 我決定將止賺位由24900稍移向下至24780。

原因係上星期三開市價位就係24780呢個位急跌，之後加加埋埋跌左八百點，之後兩日升番晒，今朝又再試破呢個位但失敗，急速回番三百點。

係普遍散戶眼中呢個位現在變得重要，因為有"強勁嘅阻力"，即係若果之後價位再走近嘅話，睇淡嘅就會入市沽，止蝕十分可能放係24780之上。同樣地, 睇好嘅，會將24780睇成關鍵位，若果突破呢個位嘅話，就入市追牛。換句話說，24780上面將會有大量散戶買單嘅liquidity匯聚，若果大戶要入市平倉，或者造淡嘅話，好可能就會係24780上面進行。

因此我決定穩陣啲，將止賺由24900移低少少到24780。

跟一跟塵巴先

嘻嘻

即再上多次測試就向下？
定抑或尋日已經係？

你點睇

今日港女又要跳

24800至25000呢個區域基本上好難喺本月期結前攻破，簡迪巴24700尋日真係靚走。

ks都係，早知我琴日都食左先咁今日又可以走多轉

塵巴想問吓咁畫啱唔啱

又想撘單問下美股
上星期抽高似乎係上到左九月個sell order zone
之後就連續幾日落翻去
想問下尋晚11600左右其實係咪已經hit中左Liquidity zone個頂?

個市冇左心跳

大戶兩邊Short Straddle，想期結前喺240至250中間lock住收premium。

主要見到都係248同250 Short Call
証明呢個區域布滿重兵防守

好奇一問，如何判斷大戶248-250係SC，240係SP?

係經過琴日之後，上面慮績嘅liquidity多左，穿之後調頭嘅機會大左，所以先決定微調個止賺。

幾好，係呢兩個位之上／下實有好多liquidity。

唔該塵巴

你講呢兩度都啱，都係hit到order flow之後反彈。

你其實就係講緊我想講嘅野

唔該哂塵巴
雖然我冇玩港股, 但係都有一直追post
支持塵巴

執行止賺
多謝塵巴

為塵巴紀錄一下。恭喜哂

多謝塵巴

多謝塵巴
已食兩隻牛仔

如果穿24850再落嘅話
會再入場搏252

23450 - 24780 每隻牛仔食左我三十幾格
Cls下次都係買期貨

似係想殺熊多249，250熊仔一路好走 BTW 多謝塵巴指導又食一轉

呢個trade plan我食左兩轉 多謝塵巴

期待下次塵巴再出trade plan

多蠃塵巴24780 走哂

OFFICIAL: 恆指今早開市急速上升突破24780，執行了trade plan的止賺，盈利點共1330點，價位九月二十四號入zone在23450買入，歷時差不多一個月，同上一個trade plan差不多，感謝各位支持，下一個trade plan再見！

另外，我的Patreon page應該十一月會開始運作，希望各位屆時多多支持，開通了再同大家公佈，感謝！

支持今次trade plan miss左
期待下次塵巴再分享同埋Patreon
塵巴Patreon打算咩型式?

唔好客氣！

多謝塵巴指教

感謝！

客氣了！

恭喜晒！

恭喜晒！感謝你支持！

恭喜！

感謝塵巴心態上學到好多

飲杯！

塵巴好野！

留名學野

下一步點部署

Thx 塵巴
期待下個trade plan+subscribe 你個patreon

完美示範

已經止賺就休息一下

又要多謝塵巴
又一次見證到

多謝塵巴分享

thanks for 高質sharing

多謝塵巴，頭先食咗糊

多謝塵巴下次見

多謝塵巴，等待下次指教！

謝謝塵巴，呢兩次都有捧場

冇跟足但都有食中間一水，多謝

多謝塵巴，今次跟足曬，心態上真係學到好多嘢，期待下個trade plan

塵巴swing trade又嬴一仗

多謝塵巴，差少少被人震走

大選前未有方向, 所以而家244-250區間之內range trade

塵巴好野
仲有大把野跟你學

有玩外匯？
每個月賺幾多%

多謝支持！

客氣了!

感謝長期支持！

Your welcome! 希望你學到野

感謝支持！

唔好客氣

下次見，飲杯

客氣了，大家交流下

感謝你嘅捧場！

唔洗客氣，有得執就好

基本上就係我早兩日講點解想稍為調低止賺嘅原因。因為24780呢個位先後兩次都突破失敗急速反彈，我哋預料上面一定會匯聚好多散戶嘅liquidity，大戶利用呢個位嘅liquidity去take profit，甚至造淡嘅機會增加。

今日嘅price action，基本上驗證左呢個說法，一穿上24780就即刻回，再升再回，就算唔係造淡，都肯定有好多平倉盤。

心態係最重要，亦最難學，見啲價位回番落尼，或者差少少又未食到，要堅持自己信念唔好心急，大不了只不過係一條trade而已，就算食唔到，甚至輸又如何？（當然你賭身家另計）

入尼踩場話咩點解教人熊市買升果啲又要等下次

食到就好，唔好客氣

飲杯

唔好客氣，大家交流下

想問問塵巴，如果呢幾天一直喺249徘徊，最終出大陽燭打上去，係咪代表order flow 已經唔存在

就算真係有熊市 果D人都會被熊2大反彈夾死

潛咗唔知去邊度啦條撚屌

唔知駛唔駛補倉

深潛到咁，應該周圍撲緊水

想花生

求花生

巴打記得你244開淡倉
247有無止到 定係仲坐緊？

我248食哂了 249試第一注淡

冇丫, 掛單唔成交
跟住鳩沖左小米21.45
然而小米跟跌唔跟升
我諗緊

屌米咁垃圾都追

呢排D股唔跟升, 鬼鬼地

251以上先開始淡都未遲

下星期十月期結上唔上到251？

支持塵巴，啲人想發表但又唔自己開PO先好野

期結前都穿唔到252
11月就難講，大升大跌都有可能

道指真係有機會夾上去行一波再睇
恆指都有呢種味,特別近排破左頂既700
屌米唔太差, 又係開邊三角位
呢個位開上去,好景有60%執

美期Free Fall了
黑期跌兩舊

聽日螞蟻開始招股會唔會鎖起資金借機跌多幾舊？

跌慘了

塵巴有新trade plan 未

塵巴幾時有新trade plan

大機率穿唔到係因為見到大量嘅252 Short Call

其實249開始已經開始偷步沽了

巴打點睇到大量sc?

俾錢subscribe就有得睇

邊度？

夜期已經245
照睇上唔到251

支持塵巴 期待新trade plan

屌米係咪真㗎

可惜開左落去陰跌格,已走
蝕左一格同手續費坐左幾日,嬲

次次一買屌米就跌

道期睇黎已經入左zone

反彈時間?

唔係想質疑 但你前幾日先同我251都未遲

249塵巴食果陣時已經

我有留言248食 249沽 手持5XX點

我費時燈
BTW 現在講出來 再加上上面巴打話DOW 入ZONE
簡單D講又準備著燈

無諗過咁又快又贏 仲諗緊食唔食左佢算數

留一張11月袋底Put 慢慢坐

等有signal再買

等塵巴出plan先再玩

靚走

果然大戶係果度反手

塵巴今日恆指四度探底240你點睇後市

any new trade plan?

而家240彈番上去，就會引返啲liquidity喺240下面，不過我認為KY成數高啲，我建議都係等大選完左先，呢幾日食下花生算。

長線啲嘅暫時都未見有值得分享嘅zone。

可能會有啲短線啲嘅分享，咁就要留意我嘅Patreon，呢幾日希望搞得掂

期待

同塵巴你睇法一致覺得係240下引liquidity 扮緊240鑽石能量底可能一夠貨有new借勢ky落238同238到

上兩個月穿完240 ，冇人守直落231 ，今次有231底，我諗穿240大家會聚集係231吧？咁樣諗得唔得阿塵爸？

塵巴搞掂嘅話第一時間join

支持成立塵軍。搞掂請通知聲。

等join

走得好撚靚啊lock巴

有人report咗新post

好懷疑個p牌仔係之前俾人屌到仆街個條友

我臨尾睇到個名叫唔知咩騎士團 好似唔係p牌嚟

想問塵巴點解我地見到今早係24384
你既圖就係24312
點解會咁
唔同軟件都唔應該唔同架

咩理由

係p牌黎

正路會

塵巴會唔會喺Patreon分享埋納指同標普嘅睇法?

希望塵巴patreon可以加埋納指

塵巴新trade plan已經入左zone 應該開左沽

pm patreon link pls

自己去塵巴FB睇啦

我見一個report 一個 屌你老母

ban咗了 應該 商業宣傳即ban

巧叻叻 DD

都係架

塵巴put左?

個plan係咪要止

止佢爸爸媽媽

我7500左

中咗24540
嚴守止蝕！

唔好咁
止蝕一定要嚴守
頂多下次再贏

塵巴個post 咩事？睇唔返

塵巴係咪要cut loss 啦？夜期已經24556

有無人知塵巴cut loss未

唔想到時聽日後日彈多300點先發覺原來大家已經cut loss 得自己一個未cut 😂

我已經cut左
唔好硬頸, 嚴守紀律

有人report塵巴，禁言7日，佢話個plan到zone頂，已經止咗，如果想繼續follow塵巴請留意佢FB入面d post

最驚塵巴聽日後日話只睇開市時間既恆指現貨 所以夜期/IG唔洗理 會唔會？
因為今早大家恆指現貨24384 但塵巴竟然副圖都同我地有出入 所以真係唔知塵巴係跟緊邊張圖 有無巴打知道

so你問左塵巴 塵巴話cut loss already？

"價位已升穿zone頂24545，止蝕離場。"

請問巴打塵巴邊度寫既lee句？
我見facebook page入面無

但未到24545wo

嚴守止蝕！
停手咪沽，等trade plan！

夜期掂到24556
所以唔知塵巴其實係望緊邊個圖

下 但佢係果個po又話睇現貨既

塵巴講過期貨中都係

個trade plan 會唔會番生黑期插緊落去

塵巴睇既係cfd，hk50，佢大部份時間都係用mt4 platform去睇。

個人覺得你可以睇埋聽日咩環境先

中咗止蝕就應該完咗
唔好搏

有機係假突破。明天先算

升災 中

點解unfollow

輸到hihi無錢了

甘翅hihi鳥

250都穿埋, 玩完

有無人仲未cut?

唔係贏就係輸架啦.....冇輸入肉就得

琴日無跟塵巴止蝕好後悔

而家夾到殘廢😢

明白
所以心態真係好重要，嚴守止蝕

你咁玩法實輸到仆街

我睇仲有得升，未cut就夾到hihi

似會升到252原本上午睇250以為係假突，點知下就企硬左

鬼咩2382,175, 呢D長期低迷既成分股都升撚到癲左,一下扯高恆指

利申:好彩上星期三入左2382 140>150>170>200=>變身1211

有自己一套既strategy

贏唔到錢出黎追擊人？

睇錯市係好平常，唔入肉無所謂，btw我睇25500！😊

我都係
最緊要揀條岩自己既路
贏輸都係自己負責任

跌都唔會依加，最少上260先再慢慢睇恆指點行

254 呢

淡友呢

打曬靶啦

呢轉最高254-258

260係再之後，sor

吉緊，等位熊

今日多20點死左隻熊，都已經好痛..

諗到聽日千跌...鳩都痛埋

美股大強勢, 聽日都未必千跌

未止。btw美股強勢關香港咩野事。而家係香港自身大Q獲。仲會有得唔跌...

到價